[KPOP] 2017 KPOP討論區(14)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

女子組合AOA成員雪炫最終將出演電影'安市城'。

31日,根據來自電影界的消息,'安市城'雪炫最近決定出演,正在調整日程。'安市城'是唐代的高句麗的戰鬥爲主題的電影。'我的黑幫戀人'導演執導金光植,趙寅成飾演將軍的楊萬春。雪炫在劇中飾演趙寅成弟弟。

此前,在電影'猖獗'方面的雪炫也將出演。'猖獗'是朝鮮時代爲背景,講述了猖獗的對抗的야귀的故事。玄彬和金成勳導演再次合作而成爲話題的作品。

'猖獗'和'安市城'在雪堆,最後,雙方電影投資發行公司NEW的便出面進行仲裁。各種討論,出演'安市城'雪炫幾乎成了決定。

記者aoi@mtstarnews.com전형화

好心雪炫就咪鬼拍戲啦 啲戲真係好屎

今次真係6月頭

因為要演唱會前出

留名

lm

出完新碟兩日後已經係首爾場

GD 8/6回歸， ftisland 10周年7/6回歸
撞到正, 唉

宇少,請夏都係7/6

宇少

同期仲有咩人cb?

我想問下blady係咪解散咗

無限好似話6月中

仲有6號block b taeil solo

應該未

不過已經好耐空白期

DAY6 7/6
GUMMY 5/6

再下星期有PENTAGON (12/6),T-ara (14/6)

6月仲有MAMAMOO,APink

好似仲有NCT127,UP10TION

UEE 退出After School,P社

AS淨低Orange Caramel,E-young同Kaeun

UIE離開After School同Pledis
應該係件好事

慢左
OC幾時cb...

OC 應該唔cb la
PRISTIN 7/8月cb
17 就10/11月cb

Raina,Nana又係今年完約
所以OC bye bye得

Congratulations final ver

Apink重有排，6月尾/7月頭

諗起Lizzy明明以前有得做Running Man，被P社而家剩係客串吓劇同拍滋味行

即係6月上半cb就gg?

錯過左紅嘅機會

其實idol好長時間空白期 靠咩生活？

其實個陣點解冇拍落去?
邊個既決定?

woollim唔係有高登仔出道咩

個陣公司應該係睇少RM
因為未改版時啲收視都幾低下
只可以話lizzy冇乜運

好似保險佬咁 有底薪掛

好d既咪好似Nana拍雜誌相,又或者好似Uee咁拍戲

差d既可以好似EXID慧璘咁,EXID未逆行之前佢瞞住成員去雪糕店打工

個時既P社實在太廢
12-14年好霉
犧牲左AS,OC,NU'EST,HV
主要係韓社長實在太垃圾
係靠17 係15年翻身

個時RM自己都掙扎緊
邊個估到後尾會爆紅

中國疑似抄襲韓國綜藝節目

今日有韓網新聞報道了關於湖南衛視新綜藝《中餐廳》疑似抄襲tvN綜藝節目《尹餐廳》 一事，報道稱近期中國媒體大篇幅宣傳湖南衛視將於今年第3季度開播《中餐廳》的消息 ，節目在每週六晚10點播出，主旨為「五位藝人15天在異國他鄉經營一家餐廳，跨代際的 老中青嘉賓陣容，將用‘工匠精神’做令人驕傲的中國味道」，這跟韓國知名藝人在印度 尼西亞巴釐島附近開了10天韓餐廳的《尹餐廳》極為相似，就連名字也只換了一個字。

實際上在中國報道宣傳資料時，「中國綜藝抄襲韓國綜藝」就登上了微博熱搜榜第一，《 尹餐廳》相關人員表示：「目前為止從未商量過有關《尹餐廳》輸出版權的事宜。」不僅 如此，湖南衛視在今年就播出了和SBS《英才發掘團》相似的《神奇的孩子》，疑似tvN《 三時三餐》的《嚮往的生活》以及疑似SBS 《FantasticDuo》的《我想和你唱第二季》， 江蘇衛視和東方衛視也播放了和KBS《唱歌戰鬥-勝負》、SBS《神的聲音》、SBS《金炳萬 的叢林法則》以及tvN《花樣系列》整體框架類似的節目。

真係有乜唔係抄

唉

hello venus

Infinite 6月cb呀 高登仔未呀 出左團綜炸

以後冇夏天歌聽

聖圭整親 咁快cb

最後攬住果幕

Lonely my heart

前兩日先諗點解Uie仲未走
LIzzy真係好慘

頂上面撳錯制

無限就係因為聖圭整親已經推遲咗cb
咁即係6月GD玩晒

你個名

好聽

冇底薪, 公司出allowance維持basic起居生活(好似係)

三大係少數未breakeven都有得分

最後果度用灰色

咁今鋪咪
Btw 我個名是我大本命

好撚好聽
sistar真係信心保證

首首經典

空降6位

非三大，好似有啲 idol未出道前就差公司錢
未還清前，基本無收入
所以紅唔起就好慘

Thats whats really sad

仲有呢首

最鐘意sister19

with time
everything will be forgotten
and so will you
that's what really sad

sm依2個月好靜

準備大project : EXO 大戰GD
利申9up

有啲無良公司出左道都逐次cb同你計成本, 紅左都冇得分

原來前浪連三巡都無去

再冇夏天sistar 其實我都好鐘意怨婦style既sistar

gd同mino真係好似樣

AS正式收皮
元祖無晒

P社真係
Lizzy綜藝明明有得做

頂
成首歌同MV都好sad

好似係NCT127 先再到EXO

4個人一齊既畫面

呢張一啲都唔似喎

Uie唔算正式元祖，所以一早已經無左

平時就似既
呢張唔似

GD+YB=MINO

睇睇下係無咁似嘅
不過個色調同髮型都幾似Body個陣嘅mino

屌

SISTAR to have a special stage on MCountdown performing their hit songs for the past 7 years

SISTAR LAST VLIVE

一開始你講YB load唔到係太陽 第一時間係load到尹道賢

反而叫大腸會即刻認到係佢

仲有個失散嘅哥哥叫做Baro

講起,好懷念腸兒呢個狀態

Loving u live

呢個啦

I love you baby I am not a monster

姥姥

他媽哥池頭

今日（5月31日），chrome娛樂宣布了旗下女團Crayon Pop成員昭燏將退出團體，Crayon
Pop以4人團進行重組的消息。

chrome娛樂表示：「昭燏決定退出Crayon Pop。Crayon Pop將不解散，以4人組的形式繼
續活動。」

據悉，Crayon Pop成員的合約於今日到期。chrome娛樂表示：「合約已期滿，我們將針對
續約問題與成員們進行深度討論。在這之前，將保持戰略關係。」對於退團的昭燏，相關
人員表示：「因為昭燏生了孩子，現處於無法進行活動的狀態，因此在不得已的狀況下，
Crayon Pop決定以4人組進行活動。」關於昭燏的續約問題，經紀公司回應：「目前，昭
燏本人還未明確表態。」

2012年，Crayon Pop以首張迷你專輯《CRAYON POP 1st MINI ALBUM》出道，憑藉人氣歌
曲《Bar Bar Bar》為大眾所熟知。2016年10月，成員昭燏因恐慌障礙暫停活動，Crayon
Pop以4人組繼續展開活動。此後，昭燏與元祖男團H.O.T.成員文熙俊公開戀情並於今年2
月舉辦婚禮。婚後時隔3個月，昭燏於5月12日生下一名女嬰，引起了大眾的熱議。（責編
：歸芸珠）<全星網>

肚餓
聽過人講話佢當日遲咗去會場無去到rehearsal,唔知係咪唔夠時間set頭就整個玉子頭

張藝興挨告！ 陸劇開拍人消失…遭劇組求償千萬違約金

仲喺山頂嘛, 等下先喇

係喎,唔講都唔記得佢有套戲係同水晶拍
其實佢係中国拍啲戲都係爛片

仲live緊

完咗
睇嚟以後只見到孝琳同Soyou唱歌
唉

好唔捨得

一直都有買碟支持只後悔冇去過fs
頭先佢哋4個約去旅行就想喊

星船唔公開行程比飯追佢地
佢地以為自己冇飯真係心酸

無留意到 神話最近係咩事

fans覺得oppa好養身, 差唔多兩年先cb一次都唔點樣做宣傳冇exposure
冇新歌但又年年都con, 周邊同dvd quality唔好親自向oppa反映都冇改善
跟住就趁e代表宣佈婚訊乘機爆發, 聽講今年個con門票滯銷中

其實上左神枱既團就係咁架啦
唔通仲一年cb幾次同d細既爭一位咩

sistar真係近年解散得最好睇既團
last album上音放打歌,仲有hit song medley stage
真係笑著說再見#fs
雖然唔捨得但比起開始走下坡然後解散都wfc
我都覺得而家係最好既時機
希望出實體

上次出個首都無咩宣傳
但佢地又唔諗下oppa都老啦

唔少女團一句disband 就算
最慘係啲飯一直等cb
宜家仲有幾隊做緊失蹤人口
Btw, sister 我其實覺得仲可以玩落去....
同其他走下波女團好唔同，人氣下滑就
唔計孝琳solo, 起碼每次出歌都音源好穩定
路人都願意down 黎聽

但我發現好多人都仲係串錯佢地個名 好多人串咗做SISTER 但人地明明係SISTAR

咁多年黎仲係好多人打錯佢地團名

串錯tim

我想問水晶妹拍果套大陸劇係講返韓文定中文

[ P.O.P(피오피) - Ariana Grande 'Jason's Song' Cover. ]
好似幾

搞下搞下會好混淆

呢隊同sistar同年出道，但人氣大不如前，伸要曾經轉成員都係咁。
睇嚟都係差唔多就。

[Teaser] SURAN(수란) _ 1st Mini Album [ Walkin' ] (Highlight Medly)

呢隊同sistar同年出道，但人氣同成績都差天同地。
轉咗成員都係咁。

之前又話有台灣fm 又唔知因為d咩取消
最後機會都無埋

最尾嗰首

我都覺最尾個首好正

Dean啲歌好易分得出

唔出奇，都已經結咗婚，仲身為人母，仲點會再行返轉頭。

PENTAGON閆桉手部受傷 將暫停活動專心治療

5月31日，CUBE娛樂表示，旗下男團PENTAGON成員閆桉因手部受傷，將暫停活動專心治療。

CUBE娛樂表示：「要來告訴各位喜愛PENTAGON的粉絲們閆桉受傷的消息，作為經紀公司，我們感到非常抱歉、擔心。閆桉在練習過程中不慎摔倒而導致手部受傷，隨後緊急送往附近醫院進行診治。當時，醫院方面的診療結果是需要做手術，目前，手術已順利結束。術後，因閆桉強烈希望與粉絲們相見，因此閆桉綁著石膏參與了20日在日本舉辦的KCON。我們認為閆桉的完全康復是最要緊的。因此，在PENTAGON第3張迷你專輯《CEREMONY》的活動期間，閆桉將專心接受治療。」

另外，PENTAGON將至閆桉傷勢恢復，以9人組的形式展開演唱會和參與節目活動等。（責編：歸芸珠）<全星網>

APink 26/6 CB

Kai,Krystal 分咗手

6月真係好多混戰 實係gd贏啦 infinite fighting

其他團都仲有the show, show champ贏下既

陣間yg又印唔夠碟加埋唔打歌應該一兩禮拜就完

正常

apink今次仲會唔會食蛋

d詞會唔會又過唔到KBS

YG應該已經習慣左過唔到kbs
所以唔希罕

佢地好襯 好可惜

呢兩家應該永世勢成水火

BULLSHIT

TOP 被拘捕,食大麻

WTF

link?

第一,二個comment都話YG要定期做藥物檢查

其實入伍前唔係要做體檢嫁咩 如果嗰時有食大麻唔係應該會check到?? 除非係入伍後先食

上年10月既事check到依家先拉人

唔怪得入伍前上節目癲癲地

輝狗 x B.O. x Jeff Bernat - Da Ra Da (Teaser) 首歌4/6出

會唔會就咁玩完

今日爆左咁多單 又sm又yg 韓國有大事？

除非坐監 否則以bigbang黎講 衰極有個譜

我一次佢地既live都未聽過

偷運薩德發射車?

#K-Day簡訊#【東亞體育】#BIGBANG##TOP#所屬公司YG娛樂1日通過官方報道資料表示「首先真心對大家表示深深的歉意。公司確認的結果和報道一致，崔勝鉉在義警入伍前，涉嫌吸食大麻最近在義警服役中被調查機關傳喚，已經誠實的結束了所有調查，調查過程中承認了大部分嫌疑，正在深深反省中。讓很多人費心再次表示歉意。」

個人覺得一單醜聞可以係韓國玩死一個藝人
但bigbang唔適用
全部人都覺得係正常

朴春都因為禁藥被消失
Top真係會無事

不嬲男同女雙重標準

佢地每次去外國都有吸都唔出奇
係外國耐左見慣人420都覺得無乜大不了

sm唔係歸左邊咩

呢樣真 大把fans幫佢護航 再將食大麻呢樣野合理化

男女團差好遠

佢地之前食住煙做禁煙大士tim

不嬲男idol出大事就無事，女idol犯少少錯就比人鏟到上天花板

Bigbang係咪得太陽無出過事

太陽真係模範生

男idol通常係性醜聞翻唔到身
吸大麻真係碎料

因為佢地係台下一齊食

其實唔係應該藏毒先比人拉嘅咩？
食過有事？咁如果我去完荷蘭隊完驗到咪死

原來仲有個2x歲A女一齊食

男多數衰逃兵役，醉駕，性醜聞
女就做錯少少都被人屌

睇外國網好似係A女認左先

好似韓國法例只要你係國民就算係外國吸都可以拉你
利申：唔肯定

a女係咪之前傳緋聞嗰個

搞大左有機會要坐監

有冇完整新聞？

姐係邊個

緋聞係Asia chow，但新聞話係女練習生

仲要係top屋企食 食完扑野都咪話唔爽

其實佢地都算過咗最大勢果排

我記得間唔中就有女成員俾人屌冇禮貌屌到要道歉

班迷妹表示唔care top隊草但care佢同女練習生一齊

10月體驗,6月先爆出黎
YG都禁住單料禁左好耐

佢地仲話要起個女練習生底，搞到佢出唔到道，但無人話杯葛top

一定係個女練習生搞到oppa吸毒

TOP will probably be fineeeeee. He won't be getting shit as bad as knetz ended Bom's career.

朴槿惠？之前唔係話yg同崔順實有關係咩
唔怪得同朴春解約啦
有冇人知Top份約係點
15年尾話續一年，宜家佢仲係under Yg?

Bom真係好慘 搞到連2ne1都解散埋

啱啱新總統上場就出事

不過TOP都幾癲
入伍之前仲有食

入左會無咩機會食？咁臨入之前食最後一次都正常嘅

入去應該一定要體驗
體驗實check到佢有食

藥國

韓文약국樂局 縮寫字音就係YG
寸得好應

Under South Korean law, marijuana use is punishable by up to five years in jail or a fine of up to 50 million won.

咁on9既

佢塊面整得太犀利喇 年輕又唔細 臨走個陣個樣睇落去已經勁恐怖

Mnet 'Show Me The Money 6' to start airing on June 30, timeslot previously occupied by 'Produce 101 Season 2'

原來佢出左歌

[url]

雖然又係啦啦隊不過今次係閃避球

如果可以唱多啲就好喇

好想臨尾唱How Dare You
We are mighty SISTAR!!

Goodbye special

咁大粒花生
當完兵出黎又一條好漢，有邊個記得

樓上講係荷蘭食完回國呢個藉口係唔成立，只要你個國家係禁，你一入境就要跟佢法例

首INTRO好好聽

身為公眾人物，一言一行都會睇到實，要鞭屍話咁易。

你見GD有比人鞭咩

迷妹: oppa誤吸咋, 一日最衰都係佢班損友帶壞佢

家族癌患者: 真artist隊草有幾奇, 果然yg家係與別不同

GD係女人既話而家隱退左

會唔會夾過哂四大台都會唱哂咁多首主打
冇理由啦兇渣同Give it to me果啲唔會唱

岩岩先聽完有人講普通人都隊啦有咩出奇

有啦，宜家韓網風向變晒
一間公司三個出事加埋之前走左個造型師
真是.........

大家一齊學fallacy

我覺得隊草就真係無乜野
問題韓國人隊就係犯法 你做idol唔注意犯埋法就係咁先
VIP都覺得唔抵幫

唔夠大成個單勁

仲有勝利食女粉

睇一場少一場

大聲係因為被前面架車一路擋住視線，唔知前面發生咗意外，前面架車見到架的士停就避得切駛開咗，結果大聲睇唔到就炒咗埋去

U-IE簽約烈音娛樂 與金成鈴李泰蘭等成同門

6月2日，烈音（YULEUM）娛樂方面表示，已與女團After School畢業生U-IE簽訂專屬合約，成為其新東家。

烈音娛樂方面表示：「我們將不遺餘力地支持活躍於演戲、綜藝等領域的U-IE能夠將擁有的才能與魅力更好地融入在作品中，成為其堅實的同伴者。今後，我們將大幅度支持她在多方面展開更為活躍的活動。希望大家多多喜愛與關注。」

2009年，U-IE以女團After School成員身份出道。此後，U-IE出演了MBC《善德女王》、SBS《原來是美男》、KBS 2TV《烏鵲橋兄弟》、SBS《上流社會》、MBC《結婚契約》等多部作品，累積了豐富的演技經歷，逐漸進步的演技受到了大眾的好評。目前，U-IE正在出演SBS綜藝節目《叢林的法則—紐西蘭北島篇》。

另外，烈音娛樂旗下現擁有金成鈴、李泰蘭、金有美、朴孝珠、朴旻智、李烈音、都枝寒等演員。（責編：歸芸珠）<全星網>

Goodbye stage and Special Stage

如果佢起香港坐硬啦 但點都好 真相得佢先知

未必有事喎... 我印象中大成個單
個洒駕痴線佬原本證實死鳩左
係大成車埋去bin c😫

係香港，如果證明到佢係視線被阻，例如請專家證人，係有機會打得甩架。

yg會唔會玩完
ikon又咁差
bb又有新聞加入伍

之前睇made套野都知top又煙又雪茄
睇埋gd個格都知有玩呢d 嫁啦
所以有呢d新聞真係唔驚訝

希望有summer goodbye stage、怨婦goodbye stage、19 goodbye stage

我而家驚成間YG嘅藝人都會被要求驗身

有無人知韓國係咪唔理你係咪喺外國合法食，驗到就拉得？

無證無據單憑同公司可以要求驗身咩
比起呢樣野我覺得大眾輿論才是yg要面對既最大問題

係就好

如果呢件事可以令YG學識humble d，何嘗唔係一件好事，bb老本食唔到幾耐，俾d心機擺多d資源落ikon，winner，bp，leehi，樂童，重有未出道既katie kim

個女練習生身份俾人起左底，但佢又唔係d咩大人物，除左俾人篤諗唔到做乜要專登查佢 不過條女身材好正

IKON?? 不了

好似話原本係查條女，但發現佢同TOP有路，跟住知道有問題，所以查埋佢，點知冷手執個熱煎堆
但最搞笑話唔知係邊度拎到TOP d頭髮驗
會唔會係比條女篤出黎

所以奇怪好地地做乜查條女，佢又唔係藝人，佢似係俾人篤出黎，top只可以講句最唔好彩

［url]
其實最差既係同條女一齊吸，重要俾人捉都講大話係電子煙，日本雜誌有埋相，不過影唔到樣，可信性成疑

岩岩新聞話其他成員藥檢呈陰性
難怪yg琴日回應得咁快
睇來top係棄卒

本身就鎖定yg啲人, 佢又唔係俾yg搵枝槍隊住佢個頭逼佢食, 何來棄卒, 擺明係抵死

十月已經check
比唔比人爆都應該要準備定曝光的話要點應啦
而且bigbang對yg咁緊要 一定會快回應補鑊

yg之前係咪有樸槿惠撐

好似係10月個陣食
Check個陣好似唔係10月

Suran - 1+1=0 (Feat Dean)

但我睇韓網話日本雜誌寫嘅係可卡因喎
如果真係可卡因咁真係GG

係呀，所以而家要還

As one - goodbye for now (mv teaser)
唔係after school，睇個teaser 知出道咗好耐（1999年出道）

個張相點睇一定唔係大麻啦

而頭髮每月平均生長約有半吋，所以每半吋頭髮就能反映過去一個月是否曾有濫藥，只要把1.5吋頭髮進行化驗，便得知過去三個月曾否濫藥及使用甚麼藥物。
唔係即時check都仲會殘留

唔係棄卒，係應該佢被人埋身查咗好耐，到發覺個陣已經出事，仲點保？

仲有winner同水晶
點會咁快玩完

原來係10月伏到佢4月

記者吳孟庭／綜合報導

南韓偶像T.O.P（本名崔勝鉉）被爆出呼麻第二天，媒體皆繼續追蹤相關細節，根據《
Sports朝鮮》報導，其實不僅T.O.P，BIGBANG另外一位成員也接受了毒物檢查，但最終結
果呈現陰性，去除了染毒疑慮。

BIGBANG除了T.O.P，由G-Dragon、太陽、大聲與勝利組成，《Sports朝鮮》根據警方調查
，其實同一時間內也調查了BIGBANG另外一位成員，經過毒物檢測後，該成員所有毒物都
呈現陰性反應，因此排除涉案嫌疑，至於是哪一位成員並沒有被具名透露。

警方調查顯示，今年4月在進行T.O.P調查時，也不只有檢測大麻，而是所有毒物反應一起
檢測，最終結果其他毒物反應呈現陰性，大麻則呈現陽性反應，因此確認呼麻事實進而起
訴。警方預計在近期就會公布起訴決議，若法院宣判處1年6個月以上徒刑的話，T.O.P將
面臨除去義警職務，重新入伍。

南韓天團BIGBANG當兵成員T.O.P（本名崔勝鉉）被爆在去年10月吸毒，毛髮呈現陽性反應
，近日遭到警方移送，此消息傳出後震驚韓演藝圈。不過，韓警方表示，會抓到他「是個
意外」，原本預先想要調查的對象，其實是另一位所屬YG娛樂的練習生。

據《Dispatch》報導，事件起頭源於2016年，YG娛樂的御用造型師楊某捲入吸毒案，警察
從楊某家中發現沾著古柯鹼的物品，之後驗尿液及毛髮也都呈現陽性反應，由於楊某曾是
2NE1的主要造型師，也是BIGBANG的至親好友，於是警方打算開始調查YG旗下藝人，而後
鎖定了練習生A女。

一名調查此案的警察透露：「就算有人檢舉，我們也不能隨意驗其毛髮，檢舉或是陳述都
必須有可信的證據為底，警察才能付以行動。」因此觀察A女頗長的時間，而發現T.O.P可
能也涉入其中，則是在調查A女時的「意外」。警方押收A女個人物品後，得知2人關係可
能不單純，2016年4月警察秘密取得T.O.P的毛髮並送檢，「結果呈現陽性」。

警方正式請T.O.P到案說明時，他一開始否認呼麻，僅表示確實是和A女在自宅見面，並解
釋：「我以為我吸的是電子菸。」但警察出示許多調查資料和證據，他才俯首認了吸毒。

+=你post嗰首

個條女轉左去yg 做練習生

原來又係呢條友
問使問另一個比人驗既就係gd 啦

Let's Dance: APRIL(에이프릴)_April is Back Looking More Refreshing!_MAYDAY

Watch ELRIS's 'We First' fancam from their debut showcase!

[quote][quote]
錯post sorry

其實Suran點解唔自己做翻mv女主角

Monsta X 19/6 正規repackage cb

蝦翁

一直都覺得佢入錯團
平時喺隊唱啲歌覺得佢唱得好難聽
一solo轉晒曲風style馬上唔同晒

依首好聽過上首

4日都唱依3首既話有d失望

白雅言今次音源麻麻應該冇得打歌

頭嗰段唔係好習慣
然之後中間到後面好順意好好聽

Sm都無乜邊個行到呢啲路線
我都覺得好過上一首

佢overall都好過highlight添喎
係melon弱左啲 但都算唔差啦
難得出碟都無得打歌

UV X 神童 - Marry Man (mv)

龍爺終於update ig

向消防車致敬?

FTisland - 10th years anniversary album (over 10 years) sound of island (music medley)

成首歌好8-90年代（睇番當年韓國啲廣告）

岩岩見到ikon 係melon 排100
就快跌出榜啦

心涼

Winner仲係頭十

Agger
期待佢跌出榜個日

係
雖然係夏天啫

其實佢地唔係淨係得哩3首歌 點解要咁做

17 正式坐穩15年男團第一~~

very nice

銷量音源投票MV大勝iKON~

今次仲要對TWICE都拎到個音銀
超額完成

聽你咁講仲以為17真係咁勁 睇返音源mv成績都係好一般

小型公司男團黎講
17算唔錯

銷量首週19萬
淨係BTS,EXO先高過佢

同埋17係垃圾P社出,所以有咁既成績已經好好

我都覺，感覺上好似冇beast、infinite 、shinee、bts個啲咁勁氣場。

17算好好啦係新男團嘅成績入面

佢前兩次好似首歌hit左先上去唱番一兩次，無得登去打歌

三大公司攻擊exid呢個傳言係咪真㗎

[朝鮮日報] 170602
Sistar及TWICE被<MCountDown>從下週音樂節目的一位候補投票中除外。
MCD方面表示: 由於音樂節目表演已經結束, 將從事前的候補投票名單中退出。

sistar同twice應該係下星期top2

mcd真係龍門任佢擺
想學the show有來先頒1位又驚top50唔夠數
本身大團打完歌之後下1星期都計埋
20名打後果d音放都唔知有冇得上
psy2星期前打完歌,今星期3位

Top的確係一名棄卒，因為全世界都已經唔記得top比人爆料前一兩日韓國傳媒爆話有人係新總統未允許嘅情況下偷運薩德導彈入韓國呢件咁大鑊嘅事！

吓...咁即係明玩Sistar咋喎。今個禮拜上節目，下個禮拜已經無得爭排名，玩咩...

希望以後yg啲人醒醒定定 依家無人保啦 有咩事第一個爆yg

攞藝人黑材料掩蓋政界醜聞喺呢個國家真係老是常出現

得罪講句
我覺得爆krystal分手都係用黎掩住個新總統單嘢

韓國政府放咁多錢落去演藝界，而家唔用幾時用

101S2 音源幾好
melon 5 7 8 13 14

又唔覺krystal單野好有影響力喎, idol離離合作頂多都係fangirls會理

never 上埋3

條女原來大有來頭, 係有錢女
2. [+244, -8] Han Seo Hee comes from a super wealthy family. She's the granddaughter of the founder of a junior and high school in Yeojoo and her mother is a teacher there. It's a private school so she got a ton of perks for being the granddaughter and she got full attendance even when she cut school for her auditions. She got a ton of hate from her classmates for getting good grades on her tests too. After 'Birth of a Great Star', she got into an agency and almost debuted with Girlfriend but rejected the opportunity because she didn't think they'd do well. Since she's from a wealthy family, she has a ton of celebrity networks and is friends with Big Bang on Katalk. They even rented a pension together and she showed off uploading pictures and whatnot. She had a model boyfriend at the time and she put up a lot of pictures of themselves kissing... This was all told to me by a friend who went to her school. I found it hard to believe that someone could hang out with Big Bang just for coming from a rich family but I guess it's true... It's all hearsay but I'm sure people from her school would have the same to say.

重寫D咁既野, 串到仆街

Translation: "F*cking b*tches, I f*cking cuddled and kissed with you oppas, but you guys can't right?"

直頭好似無咩人知咁。

好似係爆左krystal同kai散先
之後見無乜話題性就爆top

仲以為只係依到無乜人講

唔覺得係真
其他團仲大威脅啦
果陣應該好多人覺得exid爆得果一下
類似crayon pop既bar bar abr咁
邊諗到阿爺打後幾首都keep到

今日唱左i swear

嗰日sm好似出埋新聞講下半年cb schedule
分手單野似係通知KAI嘅fans黎緊可以落力買album啦

Caryon pop先似俾SM攻擊喎
個陣推少時角度問題 SM唔澄清係因為個陣覺得Cp會威脅到佢地推出嘅新團RV

上半年蝕嘅錢即刻返曬嚟 sm fatfat啦

呢pair聽聞散咗一段日子，kai之前個人封啲cd呀商品呀銷量跌得好勁
嚟緊叉蛋cb就梗係即刻放新聞，妹妹飯即係返嚟比錢
你睇吓連登個exo post就知啦

入面都冇人因為散咗先返嚟
冇追post就唔好鳩噏啦

我唔係話個post入面有人因為散返嚟
我想講嘅係有fans慶祝佢哋散姐咋
咁exo post我就真係少入嘅 不過間唔中入去睇吓

利申：唔憎exo㗎，但佢哋啲妹妹飯真係好惡頂

點解唔慶祝 佢地爆拍拖kai比人嗌退團
微博比女方啲fans造謠
你自己唔係飯嗰團點會明呀

今日係咪last? 無怨婦歌

下我覺得唔關事
根本sm無放cp在眼內 wfc 又唔係佢地自家藝人出事 鬼會幫你澄清 你死你事

有時啲野真係飯圈入面啲人先明同care

jyp新節目

LINE UP

June
June 26: G-DRAGON (BIG BANG)

July
July 03: Lee Hyo Lee and others
July 10: Four Girls Group (updated as soon as decided)
July 17: Six pairs of hip hop artists (updated on decision)
July 24: VIXX & INFINITE
July 31: TAEYANG (BIG BANG), ZICO

August
August 07: TWICE, RED VELVET, BLACK PINK
August 14: EXO
August 21: EXID, APINK, AOA, Girl's Day, MAMAMOO
August 28: SEVENTEEN, iKON, GOT7, BTOB

September
September 04: BTS
September 11: POOL PARTY (cast)

Schedule may changed based

今日係大阪，先知日本妹真係好癲
唔知係咪撞正bigbang演唱會
成個車廂都係vip，仲要個個買曬十幾樣週邊放曬上身

應該聽日last 不過都似係繼續summer medley

睇黎top單野影響唔到top
btw頭先睇fb有個post啲cm全部都係鬧個女仔
話個女仔連累埋top

應該係班fans睇到新聞講係警察本身係查緊個女仔,之後先查埋top

個節目講乜？

上左神枱係唔同啲 個post講埋條女話同過好多oppa攬攬錫錫 之後啲fans就話係佢埋top身搞top

正常係唔會影響到VIP，問題係飯以外嘅人點睇。我真係唔知而家嘅YG有無咁嘅能力好似當年咁令BB翻到身。

這是哪招？ T.O.P吸毒GD道歉

〔記者馮亦寧／綜合報導〕南韓夯團BIGBANG今天在日本大阪開演唱會，雖然T.O.P驚爆吸食大麻被警方調查，其他成員行程未被影響。
在大阪演唱會上，粉絲們仍然不離不棄為BIGBANG加油。有聲稱「人在現場」的粉絲在網路留言說，演唱會開始後，「GD」G-Dragon、太陽、大聲、勝利四個人出場，接著GD就向粉絲道歉，說這次的事件讓粉絲們擔心，感到相當抱歉。

GD也承諾以後會認真工作，不會再讓「染毒」事件發生。只不過這些都是網路留言，未有影音檔流出，所以也無法得知GD現場到底是不是真的說了這些話。
可以確認的是，GD今天出場時是頂著新髮型見粉絲，而昨晚11點左右，BIGBANG也在官方微博貼文寫道:一個人的努力是加法，一個團隊的努力是乘法！真正激勵一個人前進的，不是那所謂的心靈雞湯和勵志語錄，而是身邊有一群志同道合、充滿正能量的夥伴們在一起真真切切做實事。

live band (好似係) 音樂節目, 類似之前孝利unnie同鄭在型主持嗰個節目

D cast好癲

所以點解佢地死都要開日本市場囉
出咩買咩 又肯課金
最重要人地依家仲係買緊碟，硬野

留意到一樣嘢...7 Aug一集齊腳，係無油炸村姑。

三大齊腳
mamamoo同期都落咗去下個禮拜

油炸村姑係咩黎

個集睇黎會幾好睇

GFriend嘅韓文

個讀法

21 Aug個期正 大部分都玩到好癲 應該好嘈

跟theme, 嗰集個theme應該係三大新世代代表女團, 油炸親菇公司又唔係三大
唔好做啲咁低章嘅挑釁好冇

如果大猩猩自己玩得起 整翻集JYP Avengers應該會好好睇 JYP走寶嘅人

走寶係指過唔到audition, 定做過預備生, 定做過練習生, 定全部夾埋先
我諗個line up都可以撈到一堆有上述其中一個身份嘅人

咁八月係唔係blackpink有機會出歌

唱返個4首都得嫁喎

JYP 101
mnet諗諗佢啦

Beast嘅歌迷=b2ty
Highlight嘅歌迷=Light

8月日本debut

8月日本debut album on sale先岩

啲大陸fans話infinite+shinee+highlight=霹靂閃光 真係基佬團

三個團都好正 基佬團
本身覺得light有啲hea
但佢地話highlight同light係彼此的光 仲話highlight 無左light就唔得

我都以為會係好特別嘅名 點知出左個light
不過講到咁收貨啦

唔係挑釁，純係覺得三缺一有少少意外啫。四個團我都無飯。

aoa唔識歷史唔係小事
海外kpop fan唔係韓國人覺得冇乜嘢好正常
'民族自尊心'可以當佢係羅志祥既'不用分那麼小'同台灣人既反應

又一個覺得aoa單嘢係唔大獲 韓國民族自尊心咁強嘅地方 佢地認錯咗韓國嘅民族英雄"安重根"做韓國暴力組織(簡單啲嚟講係黑社會) "金斗漢" 咁樣你真係覺得冇問題??

諗起金賢重，搞打女友個肚重要打女人，
竟然重有女fans兼開fanneeting，再衰埋醉駕，真係世界級

金賢重咁都仲可以出返黎
反而朴有天就收左皮
有時真係唔係好明D韓飯諗咩

Psy都係 大麻兵役
不過個陣未入yg

其實金賢重打女友單野判咗無罪
宜家係佢告緊前女友

SISTAR last day
今朝音放預錄逐個fans攬住講拜拜

今日仲係7週年

好sad

頂 睇到好sad

等官方LINK

好想佢地攞一位

點解畫質咁差既

官方link
多順最後死忍d眼淚

我差半日就可以喺韓國買到碟架喇
希望carrier買到

未來會唔會有重組既可能

連ses 水晶同god都可以重組，有咩無可能

其實唔係好明感情又好成績又唔錯點解要解散

我覺得有可能，佢地應該對starship 心淡先唔續約

Loco好cute

等等續約但係散團唔係咩

始終都係商業話事。
最近一兩次comeback嘅成績同大熱時比較，的確係差咗，風格上都冇大變化。

I like that & shake it 唔差喎
孝琳solo 都計完全體

同give it to me、loving u、touch my body比，你上面提及嘅已經有分別。上面三隻碟嘅歌，我仲會聽，但你提及嘅，反而覺得新鮮感不再。

好似之前係ptt睇到starship 對sistar都幾差下，我諗想轉公司先係解散既主要理由

好似話行程都唔公佈比fans知 又唔搞fans sign個啲
希望第時有公司願意簽返佢地成隊 唔係冇咩機會重組

有無人有睇gain ig

個隻爛鬼船 明明個時係都算係靠佢四個養起間公司
但對佢地同對師弟妹真係差極遠
咁多年都係得十幾場fan sign 團綜得兩個 連燈都冇

但係佢地唔續starship咩？？ 唔係剩係散團??

早兩日新聞都話仲傾緊 唔知會唔會續

做乜無啦啦會bin aoa c

4個都願意留低就唔洗散團啦
肯定有人走

做咩？

4日,孫佳仁更新instagram
文字寫道：

是,我現在是在治療中的精神病患者.
對此我不覺得羞愧
會治好的
首先,我做好了死的覺悟,做好了去監獄的覺悟.
現在開始我一個個告訴你們我瘋的理由

「是的,大家應該都知道
我是前吸藥的人的女朋友
當然就我所知，
他得到了該得到的懲罰,是個比誰都努力活著的人。
但是就算我是朱智勳的女朋友，
朱智勳的朋友樸正旭(音譯)先生居然勸我吸大麻。
是的,事實上我差一點就被忽悠過去了，
因為精神狀態不好。
我比誰都活得堂堂正正，
以後也是，直到合法時，像大麻這類的。

因為合法的嗎啡已經投給中，如果你們覺得冤枉，
不管是吸了去了牢房
還是痛瘋了吸食嗎啡
勸我吸大麻的話，那時不會放過你們。」

不拍廣告也沒關係
形象這類的已經賺到用了吃了
死了也會剩點
以後每三個月我都會主動進行毒品檢查。

個啲艇仔為導人take野，就請人食幾支好野，等到上咗癮，就多個客仔 原來對藝人都係咁

講緊都好似09年嘅事，個陣韓國係大規模打擊毒品入侵演藝界，好多藝人有傳召去驗毒。朱智勳就係最紅個陣，被人屋企搜到有毒品斷正。

樸正旭邊個黎

佢係有恐慌症，但有d韓國網民就質疑係咪真係有病，佢有恐慌症可能同俾人導吸毒有關
之前個個藝人休息/終止活動都話自己有恐慌，搞到難分真與假

crayon pop soyou宣佈大左肚兼結婚，俾韓國網民質疑佢扮有恐慌症，鬧9佢係咪知自己有左所以先恐慌症，夠mean但我like

朱智勳d fd
佢真係拍完宮，明明爆紅緊之後比人拉
但又比佢出得黎拍得番戲
但身邊仲有d咁仆街既朋友

依兩年咁多團解散，大家覺得邊團最令你震驚？
對我嚟講真係SISTAR，其他團至少有d預兆

連sistar之前我都覺得有機唔會全續
反而2,3線男團散會shock d,但好似全部都續哂

唉
我一諗起差兩日我就有得喺韓國排隊睇佢哋啲gb stage就好sad

4Minute,SISTAR

4minute一早預左 近乎最佳人氣極端例子
Crazy 一hit後都冇咩改善就知氣數將盡

得罪講句
4min有少少hyuna和她的朋友們咁

唔只少少啦
一個佢一個miss a都係

係朋友都還好 到頭來發覺只係伴舞伴唱

鍾意4min但咁多年我都淨係認到gayoon hyuna 其他朋友成日都唔記得叫咩名

4minute只係hyuna太搶，其他成員未散解之前，至少都無不和到出哂面。
相反，missA、2ne1就真係
前者唔使講，後者敏智被無視。

真係SISTAR 真係估唔到 我仲睇死佢地玩到好耐咖

IOI , 唯一上升緊被逼解散

其實係4min被解散之前gayoon仲同fans好開心咁講七週年既comeback concept已經定好左 但係過左一兩個禮拜就被解散左

係cube單方面唔同其他四個唔續約

咁講2ne1原本都準備緊架

商業角度嚟睇，hyuna賺錢嘅能力遠遠大過其餘四位，留佢都正常。
相反其餘四位成員，點都係差啲。
2yoon成績唔理想，jihyun同sohyun亦都冇乜代表作，jiyoon雖然後期有上ur2，但始終都解決唔到組合之間人氣不足嘅問題。

而家解散咗，hyuna留喺度，但風格單一嘅問題出現哂，佢個人作品，幫clc做主打，以及triple H都係行番佢行嘅方法。

如果真係準備緊就唔使搞到敏智走人，朴春潛水。
成個2ne1最成功嘅只有cl一個，相比之下dara顯得半紅不黑，唔湯唔水咁。

無計啦 cube轉手之後淨係睇錢睇成績

yg一心都只係捧cl一個, 其他人唔成功預左

而家都唔係好好。
btob當佢係舊人，捱到今時今日嘅成績都唔錯，當然唔可以同beast比。
clc就真係，sorn係cube大勢嘅情況下，經過選拔成為練習生，但係出道多年都捧蛋，連人氣都比唔上二、三線團。

我意思係佢地有講原本散前有一齊準備出歌，但唔成功（dara同cl都有講到）

但minzy好似無同其他3個不和
至少同bom同dara應該無

21應該無不和呀？
四個都應該係不和YG啦
2012年開始就年年Delay
話solo無solo，話album得single

高登仔

不了...

感覺
或者咁講
希望無不和啦

好仆街咁走去聽真good bye stage
差啲喊咗出黎

男版lovelyz?

Why don't you know~

左邊個樣

本來啲仔係咁嘅樣, 點解係都要搞到成個粉人咁

[img]tc_480/

貼唔到圖post片, 後面堆仔

最後fans meeting係馬路邊 逐個fans擁抱講再見

comment有人話個stage有意思 唔知真唔真啦
第一個goodbye stage後面有好多sistar以前既相
之後就得返黑白最後呢次既合照
第3個得返相框今日連相框都無
而佢地今日都係企係到唱意味佢地真係走
最後呢場live 4個都用盡力唱
路人睇都爭d喊 何況做fans既

屌我今日loop左段真goodbyestage成日 昭宥句saranghaeyo我差d崩潰呀

路人我睇到喊左
眼淺

唉事實擺在眼前....

佢地勁sweet係都要笑得勁甜咁唱

好想衝去攬實佢地

實際d 買歌支持啦

尋日同時亦都係SISTAR出道7週年

變晒小白臉

dara好多job喎…

恩地同昇潤唱all for you

即使離開都同fans好好告別 一個好美麗既告別
雖然都知有d女團都唔想就咁散, 好多都係公司問題,
佢地真係做到女團好榜樣

月尾Blackpink?

現在為止是sistar

世界大戰了 夏天混戰正式展開

有冇實體碟出？

apink vs blackpink

blackpink拍mv

fans club搞咗限時聯署俾星船
雖然sistar出碟唔賺$$
不過都想買來紀念

首爾中央地方檢察廳表示“將對崔勝鉉進行不拘留起訴。”5日下午，首爾中央地方檢察廳官方表示“將以違反毒品類管理相關的法律的嫌疑對崔某進行不拘留起訴。崔某2016年10月在本人私宅中與20代女性A某吸食大麻煙兩次、液體大麻兩次共四次。崔某對於吸食兩次大麻煙的嫌疑供認不諱，但是對於吸食液體大麻嫌疑卻以'電子煙'為由否認。”

食個練習生咁到而家咁大獲

平時遲1個月都要偷笑
今次竟然提早
係咪見ikon隔咗年幾cb仆直
即刻縮短個空白期

今年除左三四月都幾勤力既

依家yg股份跌左咁多喎 緊係啦

今年上半年都好勤力喎，四月有兩隊人cb左
Bp要趕起日本之前出歌吧

世正做學校2017女主角
Gugudan > 世正and friends

記錯左 咁應該係二三月？
我記得樂童之後又靜左排

二月有ZION.T 係得三月冇
但今年yg算好勤力啦 基本上都係咁出
為楊社長鼓掌

仲諗住睇裕貞bb

裕貞唔使再拍呢啲劇啦
世正真係好多job

6月5日，CUBE娛樂方面表示旗下歌手張賢勝預計將於7月發行solo專輯。

相關人員表示：「張賢勝將以solo歌手身分回歸歌壇，新專輯正以7月初或中旬發行為目
標準備中。」並否認了先前傳出張賢勝將以重整為三人組的男團BEAST回歸的消息。

另外，本次張賢勝的solo專輯是繼2015年發行的首張solo專輯《MY》後睽違兩年的作品，
張賢勝將展現何種面貌，令粉絲十分關注。

此外，張賢勝於去年4月退出了男團BEAST。過去，張賢勝曾和歌手泫雅組成Trouble
Maker展開活動，憑藉《Trouble Maker》和《NOW（沒有明天）》等歌曲受到粉絲喜愛。
（責編：楊雯茵）<全星網>

cube唔係雪緊佢架咩

我都好中意世正 裕貞好有氣質

間公司都就執，仲雪咩
拿拿聲推出嚟開源啦

人地cube 宜家係101 cap到兩條大水喉
加埋賢勝岩岩好3個人

====================================
更新：
TOP將正式退出義務員警隊，等接受裁決之後重新入伍。

根據「戰鬥員警管理規則」第41條，若發生在現工作場所無法執行任務的情況時，相關單位有權讓該員警離開。

離開義警隊伍的TOP將接受裁判，若相關案件以緩期起訴結案，TOP需要重新入伍服役，不過警署也透露若無特殊情況，同一警隊不會接受曾被「開除」的人員二次服役。

睇黎佢離正式仆街唔遠了

bigbang會唔會被拖累

本身可以舒服到退役

即係會服普通兵役？

吸毒4次 2次大麻2次液體
佢今次都大獲了

南韓天團BIGBANG成員T.O.P爆出吸食大麻，他服役的江南警察局5日宣布將把他從義警隊
剔除名額，未來將調往第四機動隊服役，而他稍早從警察局離開，爆出吸麻風波後首度露
面，臉上帶著微笑、全程不發一語離開現場。

據韓媒報導，檢方5日確定對T.O.P不拘留起訴，目前服役的單位江南警察局也確定將他開
除，他5日下午5點（南韓時間6點）左右戴著帽子從警局離開，手上拿著大包行李，面對
記者的發問皆未回答，臉上帶著微笑離開現場，全程花不到幾分鐘。

此次也是T.O.P歷經呼麻風波首次現身，然而他臉上帶著笑容離開，也被韓媒大肆報導，
表示無法理解他的笑容意思為何。此外，檢方5日曝光最新調查，結果指他共吸食大麻4次
，但他否認吸食液體大麻，僅承認吸食大麻葉2次，檢方以不拘留起訴他。

其實單吸大麻好似唔係罪好重
不過佢算唔算收番人地收毒 呢條罪應該重好多
但好似又無提到 定係韓國無呢條法例

佢入伍前上節目都勁high 我都懷疑佢係未隊左野 明明平時上節目都係高深莫測feel

尤其係一週偶像 不過個陣啲vip係話佢想入伍前比多啲印像比vip先咁

今次無樸槿惠撐腰 不過如果咁都唔坐監就真係

唔通佢出黎講話自己食完大麻所以咁high

但我諗唔會癲到上節目之前食掛

精神亢奮狀態
雖然聽人講佢不嬲自閉開,
但無諗到佢會驚服役驚到咁緊要

唔會服役之前仲食掛 要體檢嫁咩
定早幾個月體檢

佢10月食
2月入伍

好似話大麻個D會係人體入面可以成年

咁佢又真係蠢左啲喎
btw其實top係咪比人跣
如果服兵役之前要體驗 應該好快知咖喎
咁警察局仲比佢服兵役？

應該有得緩刑
TOP爆呢單野出黎個陣有個男演員都係衰吸毒但有緩刑
之前iron都係衰吸毒都係要坐但有緩刑

曾出演熱門綜藝節目《遊戲的法則》、電視劇《學校2013》的演員崔昌燁去年10月因涉嫌
吸毒被檢方拘留並起訴，在此前一月的一審中，被法庭判處十個月有期徒刑，緩刑兩年，
檢方對此提出了抗訴，在今日下午的抗訴中，首爾南部地方法院作出維持緩刑判決，其多
次吸毒的行為理應嚴懲，但考慮到是初犯且反省態度良好，駁回了檢方的抗訴。

係頭髮可以殘留3個月
除非佢剃哂頭

好似身上任何毛髮都check到

唔係, 十月個次體檢佢係過咗架
唔係長期食, 只係食一次半次, 唔會留係身體好耐
驗血就驗到一個月, 頭髮就驗到三個月至半年,
而兵役體檢就係驗血。

宇少不紅天理不容

半年既話咪岩岩好比人check到
10月食,4月比人驗毒

警察跟住羊羹條線查到女練習生, 女練習生被警察chok幾chok就爆哂啲野,
警察再暗中查, 夠料就要TOP驗毒, 攞住份驗毒報告同女練習生口供等等證據要佢認

第一個comment都幾多like下
應該可以正式收皮

你地覺得top會唔會入去坐

有無link

大把香港台灣個啲vip護航 未必收得哂皮

覺得會罰要坐會有緩刑

我唔想佢坐

證明到哂佢有吸好難唔洗坐
如果最後有得緩刑算好架啦應該

崔勝腎正一死傻仔

first offence好難要坐吧.....判佢坐監先奇怪啊

判完先緩完再入伍 應該都4-5年以上 真正收皮

到時可能同勝利一齊退伍

唔係話不拘留起訴咩？

不拘留起訴
意思應該係 係唔羈留疑犯既情況下起訴
唔代表唔起訴

top宜家係如果判刑多過1年6個月就強制退役
少過就繼續服兵役
初犯應該唔會判太重 應該轉去機動隊服兵役就settle件事...

gummy - I I YO

今日，首爾中央地方檢察廳宣佈了針對TOP吸毒的調查結果：共吸毒四次，其中兩次大麻葉、兩次液態，已經以違反毒品管理法之嫌疑對其進行不拘留起訴。

據悉，TOP去年10月9日至14日在位於首爾龍山區的住宅內與歌手練習生韓某（21歲，女）吸大麻四次，其中兩次是吸食大麻葉、兩次是用電子煙吸食液態大麻。

相關新聞鏈接：T.O.P大麻事件女練習生曝光 曾是gugudan候選成員之一

警方是今年3月調查韓某時發現她與TOP一起吸毒，進而展開調查。 當時TOP否認稱：「韓某吸大麻葉，我吸的是電子煙。 」

然而國立科學調查研究院對其進行毛髮檢驗後，結果呈陽性，遂於今年4月25日向檢方起訴TOP。

之後TOP坦誠吸食大麻葉2次，但仍否認吸食液態大麻。

TOP今年2月入伍，在首爾員警廳宣傳部門的樂隊擔任義務員警。 韓某已因其他嫌疑在今年3月遭到拘留起訴。

TOP將正式退出義務員警隊，等接受裁決之後重新入伍。

根據「戰鬥員警管理規則」第41條，若發生在現工作場所無法執行任務的情況時，相關單位有權讓該員警離開。

離開義警隊伍的TOP將接受裁判，若相關案件以緩期起訴結案，TOP需要重新入伍服役，不過警署也透露若無特殊情況，同一警隊不會接受曾被「開除」的人員二次服役。

金在中好正

做YG family fan見到咁真係好L心up

YG點都冇諗過, 佢最珍貴既金蛋BB最後會搞成咁, 衰1次好彩避到,
再衰多次真係冇得救 , 自己搞死自己真係冇得怨
呢個就係YG唔識長遠規劃自己D Artist既後果 , 1年先得2,3組藝人cb,
其餘時間放逐, 好消耗藝人累積既知名度, 同大眾既新鮮感

今年BB要入伍, 先識推番winner, ikon, psy, bp cb,
呢半年做既先叫做追得上SM/JYP, 而家winner, ikon, bp又未成氣候
如果YG有遠見同危機意識, 2/3年前好好地捧winner同ikon接棒,
bp早少少debut, 今時今日就唔洗咁慘

重要撞正GD CB先又搞單咁既野, 出完張Teaser冇哂聲氣

呢啲根本就抵死 冇得懶 又唔係細路仔
坐監都唔抵可憐
唔駛都係因為佢係藝人
唔坐都應該加長服役期間 兼去當陸兵 做義警咁爽

我都好想知top笑咩

笑得好陰森

可能佢嘅笑並唔係真係笑

抵佢死 心咩嗡
就係要呢單挫一挫菊花既氣燄
唔好以為有bigbang就惡哂
當其他artist死既
唔好好管教自家藝人由佢地放縱就抵有今日

唔關其他隊come唔comeback事
要怪就怪YG唔管藝人，比佢地咁放自由度太大

呢樣就算啦, 成年人唔通重要個公司老闆check實咩? 咁大個人自己識諗啦
你睇清楚我段字先, 我係講緊作為YG fan, 由BB呢單所延伸出YG一直面對緊既營運問題, 就係冇遠見冇危機意識冇長遠規劃, 先提起其他artist cb

隊完野

我都知佢抵死啦, 所以我前幾日都話呢單野既發生, 可能係對YG既一個wakeup call

識諗就唔會一個出事完到第二個第三個啦
其實BB出事唔係第一次，老闆不嬲都係行呢套，遠見佢唔係無，但佢要做一種吊你癮既方法黎賣，唔可以突然間變架喎

我都有留意開yg yg除咗做音樂其實開咗好多飯生意
簽咗好多演員同models 仲醒在簽現成出名自己帶資源入公司 (e.g. 李宗碩 高俊熙)
唔洗自己好似sm咁落錢培養
近排又簽起曬啲pd...
Yg 嘅生意先係有長遠發展 百足咁多爪
上半年yg利潤先可以一枝獨秀

不過佢的確係耽誤咗啲歌手 但今年不停pub人 希望之後繼續落去

最近無左WHO IS NEXT 我已經好滾動

好似食撚左屎咁 直接講邊個同幾時cb仲有埋tester 好唔慣

又真係幾撚好笑既
利申vip

真心心淡
由09年開始鍾意佢地到依家
咩大事都同佢地一齊見過哂
都未試過好似今次咁失望
可能佢真係太大壓力先食啦
咁咪蠢囉 做事無諗過後果

玩咗參唔多三年WHO IS NEXT

龍爺個feel好似CEO睇自己公司囡囡表現

以前主打得21同bb都係打開口牌
係一多左幾隊野就

要人估唔緊要，但次次都Who’s next 最撞車個次係寫住0819問Who‘s next，個個都以為係BB，但原來係CL美國debute

feel到佢好努力保持producer高大嘅形象
飲哂成杯水

debut

佢地再合體最快都6,7年後la
到時應該冇人記得架la

今年YG簡直係轉L左性

唔係唔俾佢搞副業, 但前係顧掂自己本業, 見住D人才俾佢咁耗盡青春法真係

屌佢老母好撚7，當初點揾L番黎ga

到時分分鐘過氣。
唔係仲諗住服役完咗之後仲行playboy style

2017既YG直情轉L左性啦, 頭5個月有成4組藝人cb, 重要準時冇who's next,
Teaser有日期有年份, 做YG Fans咁多年真係老懷安慰

點解大烈個頭要中分

好小白臉...不了....

大壓力食煙可以接受
大壓力去hi野就食屎算啦

L出道嗰陣直頭一枝獨秀啦

上面講sistar fanmeet條片有無link?

Psy竟然贏左iu

L真心神顏

以前Be Mine人歌comeback stage
個VCR show 到L既電眼
真心冧死女

今次單野直接送bts上神檯 唔好講仲有exo 回晒塘啦 淨返個fans base 1年先cb1次 肯定好多跳晒槽 我覺得衰既原因應該都係yg藝人接觸太觸外國音樂人 人地個邊真係大麻當煙食 跟住有樣學樣 所以未衰左囉

佢一想笑但又要扮冷靜個陣就飲水

L值得再紅d

搵夠錢啦 洗擔心

身邊唔少vip都係army

其實Bigbang 未出made之前
有堆vip已經轉左飯防彈

對bts無乜野 但極憎佢d army 老是常出現 特別係YouTube d comments

唔係飯但每次L一笑真係會被電親
佢都係向演技豆發展啦 之前啲戲真係好idol
最近嗰套算進步左好多

啲網民留言成日拉埋朴春落水
但係2單都唔同性質

個陣bigbang好似好耐冇成團cb
一係就solo,一係就開concert

我都想睇 但搵唔到
岩岩睇到寶拉ig果一小段
好q

Exo係味flop緊 無哂聲氣

Sistar真係好正

我就吹奏highlight
佢地嘅歌真係好上腦
利申：佢地改左名先開始睇
Btw聽完fiction就醒起佢地以前上rm同智考一齊跳

講緊summer cb好似係

This
無論咩團一有新MV Top 10有一半Comment一定係
'army here to support!! xxxxxxx'
有d仲因為黎左"support"要人幫手刷返bts MV
support唔係問題但唔係做到咁肉酸囉
好心比返小小專重啦

多謝支持 我由shadow開始

真心你係邊個個飯關我撚事咩 騎劫曬啲cm 少少尊重都冇

正 多左好多新飯 由beautiful 開始

第一首聽係YeY先留意算唔算奇怪

依間野揀人真係有問題，先唔講依班仔，剩係Lovelyz 都有一半係村姑路人樣，完全無星味 其實無限都有一半係大陸民工樣係L 同南優鉉比較好
BTW講番呢班新仔，暫時見唔到有任何一個係比較標青既 睇黎都係會半紅不黑

無限係呢間公司紅到已經係一個奇蹟
管理不善
Lovelyz 次次 comeback 都撞大團淪落做炮灰

其實依家好難成隊靚
我見好多出黎都一半路人樣

個個都靚啲人咪又係話似樣 分唔到人 所以IOI其實喺呢分面算好好 大部分都靚 唔太靚既都順眼同有個人魅力

不過有某啲女團成員真係醜到不能直視 第一個就諗起momoland 個件

而家d團太多人，好難個個都靚
女團我覺得blackpink同apink成團都靚
男團真係諗唔到 好似總有一兩個個樣麻麻地

係呀 個陣Bigbang每個成員都有solo 同埋gd & 太陽 雖然係咁但都有vip轉左做army
今次top呢單野 一係逼出死忠vip
一係搞到脫飯
我估得少數脫飯 因為覺得top做錯左嬲到脫飯既人唔多
更多人係嬲top但脫唔到飯 當然最多係死忠
等防彈再紅D既話應該有唔少人轉會架喇

其實哩間公司又唔係管理不善(我覺得要到cube咁嘅程度), 作為打工仔嘅話woollim嘅待遇仲要係幾好
不過我會覺得佢好家族式經營, 又永遠用死同一班人
infinite=sweetune+rphabet
lovelyz=onepiece
h=brand new music
聖圭=nell(nell仲要拎埋joo嚟做)

其實真係好易估到佢地plan左啲乜, 零驚喜

唔少army都轉會17或者101啦
fans轉會兵家常事...
加上bb紅足10年 經歷幾次男女團換血
不可同日而語

武林真係唔叫管理不善 係一成不變同埋好似唔太明個game rules

我覺得除左infinite 其他都上唔到位
infinite L我係睇rm一見到佢即刻講左聲 屌 好靚仔

我覺得防彈暫時未做到一隻碟首首主打既level
不過近嫁啦

red velvet blackpink既樣唔識欣賞

bp成團都靚

DAY6 "I smile"

正專加油

巴打點睇Hush時期既南珠

平時講起樣衰女團成員無人會提apink同blackpink
同埋呢兩團我唔會講得出邊個特別醜
某d團有公認醜團員

幾時先紅得起呀 等到我好絕望

RV真心完顏團
似樣還另一回事
但真係個個都靚
BP都靚 Lisa執過下之後係正左既

lisa個豬膽鼻…

同埋bigbang嗰種舞台感染力....真係無乜幾多個團追得上

路人樣有實力好難紅
靚樣冇實力就有機會紅

mamamoo

G Soul離開咗JYP 簽咗JayPark個新Label H1GHRMUSIC

雖然覺得JYP晒咗G Soul 但當初好似dum咗好多錢落去比佢留學

佢唔係當兵啦咩？
當初送左3個去留學，G soul, min, yerin,依家好似得yerin撈得下

依家有樣既團都未必紅到 競爭太大
eg: Dia (有7個都係靚)

好似係就嚟當兵 不過去H1GHRMUSIC係有前途嘅 好過係JYP

把聲好掂

有一排剩係loop首You都loop足成個禮拜

幾好聽喎

fire water

追完post唔明

top依家係退役 等判 之後先重新入伍 時間再計過？
唔係照計服住先等判咩？
點解有人話要等埋勝利先退役？

呢首正

係要重新計
睇法院要判佢服返幾多個月兵役
因為單嘢上庭唔知會拖幾年
好似psy 咁03 入伍又上訴又打官司
拖到07年先重新入伍

寶拉喊到 d男飯都喊

T.O.P在使用大麻問題之後，昨天離開義警隊並接受調查。但在今天傳出T.O.P 6日上午因使用過度藥物，而失去意識被發現。

啪丸自殺？

#BigBang T.O.P#暈倒，被送往重患者室。 6日上午，T.O.P失去意識暈倒，被緊急送到首爾某醫院，韓國時間下午5時左右，被轉到重患者室，目前尚未恢復意識。 T.O.P身邊的朋友表示“正在接受檢查中，還未出結果，但是疑似服用了藥物，最近發生了太多的事，應該是受到了很大的壓力，希望他能夠早日恢復意識，盡快康復”。

又啪咩
會唔會食安眠藥自殺?

top係咪傻仔呀，唔洗自殺呀會有好多人唔開心架
自問唔係vip但都有聽bb d歌
希望top冇事

好耐以前都試過

真係峰迴路轉 冷靜D

果陣有傳話係同申敏兒分手所以自殺，
今次又黎，咁大個人都唔化

上次就話無原因自殺姐(其實有，唔係比女飛咩 )
今次真係有原因喎
唔好咁傻呀TOP,雖然你衰吸毒都唔洗死呀

哩個時候真係要講返句點解有勇氣死冇勇氣去面對

認真, 精神健康出問題真係要及早求醫

陰謀論諗係咪都係楊菊花既劇本咋

據悉男團SuperJunior即將於今年秋季回歸，SJ最早會在十月末，最晚則會在十一月推出
新歌，這也是SJ自2015年9月十週年特別專輯中的《MAGIC》之後暌違兩年再度推出新歌。

SJ的大部分成員已經服役完畢，目前正在服役的銀赫與李東海會在7月退伍，而崔始源也將
在8月退伍，雖然圭賢在今年5月末入伍，但考慮到十月份大多數成員能夠齊聚一堂，才決
定回歸。

講得啱

[<Produce101第二季>出道11人組確定簽約YMC Ent!]6日根據OSEN獨家報道,通過Mnet#pro
duce101第二季#即將出道的11人組男團確定將由YMC Ent.負責今後活動的相關事項,並已
經於3日完成了最終的簽約.另外之前YMC也曾擔任通過<Produce101>第一季節目出道的女
團I.O.I的全部活動相關事項.

Top咩事..........

一向top個人都神神化化high大左咁
個人又sensitive藝術家脾氣
長期有high野真係唔出奇

咁有$都咁脆弱

一向都sensitive

琴日定前日仲陰陰咀笑
搞D咁既野呀

得罪講句
其實同錢無乜關係

已經由c1去到a1

好明顯佢受壓程度遠比其他人低
佢咁樣只顯出佢同d一無目標就想自殺既廢柴韓仔一樣

話說回來岩岩出番黎無人陪佢架咩 比佢一個人啪咁多藥

其實睇片佢都冇咩點笑

佢咁emotional真係自殺都唔意外

呢樣真

原來係差館打精神鎮定劑打到OD

TOP 好似清醒返

睇報導話佢仲係第四機動部隊宿舍度出事
食左過量精神穩定劑，依家醒番

Star News has spoken to a friend of T.O.P and confirmed he is still unconscious and in critical condition.

While a few reports have stated T.O.P has regained consciousness, it is unfortunately not true. Friends have anonymously spoken to media to update the public.

The most reputable media in South Korea are all reporting that he is still unconscious and being treated in the Intensive Care Unit.

“There are some who are stating that T.O.P has regained consciousness but he is still in intensive care and has not regained consciousness they are still watching his condition and treating him.” — Friend of T.O.P

YG Entertainment also confirmed to MyDaily that they have not heard updates about T.O.P’s condition.

“We have not heard any news that he has regained consciousness.” — YG Entertainment Employee

仲未醒返

Kpop史上最大獲

仲以為佢返左屋企？
原來仲係軍隊入面?

真係無諗過搞到咁大獲
唔洗死既

個女練習生係ig放閃卡

有冇ig睇下

Seoheehahn 但private左

????

This?

蘋果咁勁遮上面個名唔遮下面

佢真係想同top攬住一齊死

MAMAMOO CB~

09年到而家都冇心理準備佢地有吸大麻？ 傳左好耐㗎喎依啲

條女好撚正

就咁睇個男唔似TOP
條女真心癲

呢鑊真係同團名一樣了

真心覺得食大麻好小事
又唔洗講到佢道友咁
歐遊都食大麻蛋糕 又吸下大麻喇

想爆大穫好心就見埋樣啦

依D咁既圖 上網搵都大把
但真係唔知條女想點樣

條女冇圖 但都扮有 仲要係呢個時候
呢樣真係痴撚線

韓國係犯法就會搞到好大件事架啦

成日覺得韓妹好撚癲

呢啲嘢眼不見為乾淨嘛，娛樂圈黑暗嘢個個都知㗎啦
我身為半個SM都唔會呃自己話佢哋工作人員從來都唔食草啦
根本食大麻就唔係真係罪大惡極，但問題係比人揚晒出嚟就真係 仲要係韓國呢個咁封閉嘅國家

做得藝人呢D野要小心D

巴打你要讀下critical thinking

唔知gd後日仲會唔會cb

睇過條女未整容前未

講還講唔好貼圖

見到咁多個前人瀨撚哂野都仲要食我都唔知講咩好了

好撚慘 冇哂聲氣
韓國一出佢啲新聞留言一定全部都講呢單野
會唔會係佢史上最失敗既cb

而家YG出咩都會拉到去top到

老老實實TOP出事嗰陣
我係驚訝佢點解會比人捉到多過佢原來有食草囉
喂食草呢啲嘢真係連普通人都好容易接觸到，何況係娛樂圈

琴日出news講bp cb
有一堆韓評係咁

菊花洗幾多錢都搞唔掂

而家話佢無食過量
係正常醫生處份量
同而家係深層睡眠

冇左朴謹惠真係禁唔住D新聞

身為藝人唔係更加要檢點
易接觸唔代表娛樂圈人食係可以理解
可能佢地真係覺得兩年後又是一條好漢啦

Dok2 the quiett睇落咪仲爛玩 仲易接觸
佢地都唔煙唔酒啦

唔關藝唔藝人事喇
我係話呢個post既人 係咁話佢道友 抵死 high野high到上癮 我就覺得有d白痴囉
top未係呢d程度 同埋大麻咋wor
你地大學朋友exchange都會post下相上fb ig喇
做乜反應會咁大笑撚左囉

人地有你可能唔知呢

唔煙唔油又唔等於一定唔會食草既

agger上面仲有人屌我話我要讀 critical thinking
唔該你地出去睇下個世界喇屌

top係抵死 因為犯法
但有d人d反應又真係低質左d囉
一講到"大麻".. "抵死呀死道友" 仲有d誤以為佢今次係大麻到OD 有幾無知先會咁講

利申 我唔撐人食大麻/煙 所有外加既chemical都係對身體有害 但大麻其實真係廢過煙 煙仲易上癮過大麻

agger
justin timberlake佢自己都話要靠大麻先作到歌
唔理解點解咁多靈感野要靠食草喇
但人地個邊合法 所以top係抵死
不過佢唔係人地個d high野high到要3個字去廁所個d囉 (暫時已知既野 表面上唔係)

bp人地都唔係主力外觀,又要拎人地個樣黎講咩唔通
靚都要認到先得嫁,你個個隊員都差唔多樣點認

你岩
希望bigbang唔會咁就玩完

依家係拎緊韓國standard講野，一個二個衝出黎講外國standard仲乜勁

agger
美國有啲州份持槍合法 咁係咪香港都得?

咪就係
呢家泡菜食大麻係犯法喎
仲有人護航

有冇Monsta x fans 聽日演唱會公售
會唔會好多人搶 女朋友好中意佢地 好驚買唔到飛

其實係咪要yg唔出歌先唔叫轉移焦點

唔知點解我覺得今次GD CB好似會差咁
可能係TOP 單野搞到咁

應該執左成間Yg佢先唔叫轉移焦點

無你朋友見識咁廣博
將大麻放上ig show off
笑撚死講到咁小事
依家佢係韓國吸大麻呀 佢拎咩身份證呀？韓國呀
佢係韓國捉到緊係比人屌啦 犯緊法架
你講外國做乜野
一個二個為左撐偶像為左撐偶像咁講野都得

【naver綜合】警方:T.O.P是因安眠藥成分陷入昏睡，現各項檢查結果正常

警方有關人士表示「因為神經安定劑中含有安眠藥成分，所以他陷入睡眠中。」「在醫院接受了尿液、血液、CT等全部檢查，診斷全部正常。」「檢查結果已經傳達給了T.O.P的家人。」「根據醫生意見，1～2 天後藥成分排出的話，對之後的生活不會有影響。」

此外，警方否認了T.O.P昏迷的報道，並表示「今早7點30分他一直在睡，喊他起來想讓他吃早飯，他睜開了眼睛，想要一直睡，因為覺得他很累，所以就讓他一直睡了。」「到了正午時分，他流著汗，醒不來，所以把他送到附近醫院急救室，進行血液、尿液、CT檢查等。」「送他到醫院時也不是抬著去的，是攙扶著去的。」「雖然是還沒醒，但不是昏迷，也不是生命有危險。」「接受幾天輸液，治療，就會沒事的。」

既然巴打覺得自己嘅謬誤唔係問題我都照佢個logic繼續落去

嗰位見識好廣嘅巴打快啲拎枝槍出嚟喺香港嘭幾野同喺香港示範隊草俾我地啲井底蛙見識下

巴打有講過top係南韓食係唔啱
只係奇怪大家用high上癮同道友形容食大麻嘅top
以我理解 佢應該係想講解返大麻同hard drugs嘅分別

水晶首sad song幾好聽

姜成勛
可惜打歌用be well

我都廢事應 明明寫到咁清楚
但你地自認自己係井底蛙呢一點 我就非常認同

兩首都咁正
不過sad song個meloday我覺得特別d

夜喇

齊到痴線

last mini fanmeeting(中字)

深夜聽住lonely 睇埋條片

GD仲會唔會cb
6月8號出新album而家都未有teaser

好正

碟應該照出，但會低調，未必打歌啩...
反正佢啲演唱會咁密

想講唔係個個fans都覺得TOP冇做錯 大家支持佢唔係話支持佢吸毒 只不過係包容佢犯嘅錯 希望佢可以加油得到重新振作嘅機會 佢要受咩懲罰都會默默陪住佢渡過呢一關 係咪佢做錯事就一定要全世界都一齊踩佢一腳離棄佢先得？
預左俾人插 請隨便

Sad song係咪tablo作曲？

而家風頭火勢，係會好多野聽
其實而家無論係咩目光對佢都係負擔
唯一可以做就係畀啲空間佢，同唔好再令呢個話題升溫...

【Xportsnews】[TOP正在輸氧氣恢復中,尚未恢復意識] 昨日,TOP因服用藥物過多在重患者室接受治療.7日,據相關人員表示:"TOP正在輸氧氣恢復意識中".先前,韓國警方相關人員表示,TOP並沒有失去意識.對此,TOP的家人則表示不同的立場:"TOP確實是處於病危狀態,到目前為止也一直沒有恢復意識,不知道

【日刊體育】[4機動團就TOP是否有意識存在的爭議發表官方立場] 4機動團方面表示"我們從未發表過官方立場稱TOP有意識.在部隊首次發現TOP時,我們判斷為睡眠狀態.應該是媒體在報導時把我們所說的睡眠狀態表達為'有意識',據我們所知,因為TOP處於服用藥物的情況,先進行了胃清洗".

而家連佢醒住入院定昏迷入院，有返意識未，同情況危唔危急都唔清楚

就好似係如果你既家人朋友比人捉到吸毒，大家係咪會即刻同佢斷絕關係，而唔係支持佢同佢一齊面對？只不過宜家個對像變左偶像

係呀佢同future bounce作架
填詞都係blo

好高質

睇得出警方係想淡化件事，但TOP係移送去4機動團服役後出事，責任唔係警方度，點解要咁做？

T.O.P's mother expressed her anger at false reports.

She told reporters, "Is it the hospital who reported that T.O.P was sleeping? The police told me that they never said that he'd regained consciousness. But why are there articles saying he did? The doctors told us that his tongue was drying, and that he is lacking oxygen input, so he could have problems with his brain. He has an oxygen mask over his nose right now."

She added, "[red]When he came to the hospital, he was unconscious. He is still unconscious[/url], but the media is being told wrong things."

韓國班記者做乜9？

有無人知點解之前top入伍已經四個月都無參與義務警察啲演出？佢唔係負責演出嗰啲？
我見有啲遲過佢入義警既已經有出過show

好似做過小學生唔知咩主持

補充: 主診醫生3點鐘開記招交待情況

Chungha 出道

利申:FT打手

應該大把藝人都有吸毒

交待清楚啲野咪好
個個都估估下 班記者又亂咁寫一時又話醒一時又話係訓著
政府係咪又有野要轉移視線啊

我立場係身為藝人有無顧慮到自身形象會影響好多人，但呢度好多人都講藝人high野好正常
佢地會做呢d野唔代表呢樣野係合法化
而今次事件會唔會因為藝人所以懲罰減輕
加上YG對自家藝人管理情況有幾不善

無話佢唔可以改過
但相信好多人插係因為GD都出過事，明知呢樣野唔可以去犯都去掂

FT 同DAY6隻歌都好正

佢地好多失戀分手歌
聽完好sad

top單野 幫黑警講大話
係佢地mon住下出事 究竟發生咩事

媒體幫黑警講大話？

因為be well音源好過sad song
be well越聽得多就會越好聽
不過我都係鍾意sad song 多d

有呀，偷運薩德入韓國呢單，連文在寅都唔知

由congratulations走到i smile
個故事係咪完架喇
成個故事好sad但我鐘意

依家最怕係腦缺氧

KpopStar6 馬恩真 Solo Debut

MaEunJin - I Understand (Feat D.Ear) Teaser

佢應該係昏迷左一段時間先被人發現
未退役 所有藥都係軍方比 仲要發生咁大件事 實有人mon住佢
依家係入面出事 仲要講大話
韓國真係好撚黑暗
仲未計單野10月儲到依家先黎爆黎遮野

如果係咁 件事就唔只係top嘅醜聞
都係軍方警方醜聞
解釋咗點解警方要講大話

佢喺南韓吸固然唔合法 呢樣嘢無得駁
問題係佢吸應唔應該令你吸埋一份
就算個圈個個吸哂喇 我假設
係咪代表你要跟埋你個偶像一齊吸先
我自問我阻止唔到top吸定唔吸
但係你可以控制到自己唔好掂 唔好試

再講吸毒影響好多人個觀點
佢吸毒影響好多人(佢公司形象 成團人 佢家人朋友) 呢啲嘢係呀 無得否認
但我希望嘅係影響嘅唔會係視佢為偶像嘅咁多位 (講緊盲目跟嗰種)

Agger 其實呢到無乜人踩過佢亦無話要人離棄佢
佢比人插比人鬧都預左
大麻呢樣野對得多定少根本無分別
唔好講咩外國對草好閒 藝人吸毒就預左 去合理化佢行為 佢呢個行為既然咁小事既佢不如一早公開自己對草啦
加上佢咁既身份同影響力更加要檢點啦
老土講句幾多無知小朋友仲鐘意佢
佢咁大個人係咪要三思而後行呢
而佢成員都出過事佢都仲事無忌彈咁去做
佢公司同佢自己都好大問題啦

戴定頭盔 祝佢早日康復 好返再認真諗下點行將來條路

我而家就係唔明點解係警察講大話，而機動個邊會踢爆佢

同lan 線一樣 死左先送院
希望今次唔係RIP TOP真係好靚仔 把聲又靚

仲有半個鐘就記招
到時就知個情況
不過真心唔樂觀

最近睇返無挑比佢地圈到
追晒佢地所有綜藝

不嬲都講緊大話
一開頭yg出新聞話top承認 但係警方傍晚就話top唔認
而家又講大話top冇失去意識

警方要解釋藥係邊度黎
如果係醫情緒病 點解照比佢入機動隊...

Btw 教不嚴 非top之惰
top as bigbang 出道 係idol 唔係教育工作者
教小朋友唔好吸毒 應該係家長責任吧

我不嬲最怕道德勸說，佢係做錯咗，自己承受返後果係應份，但上綱上線到話呢件事點樣令社會道德淪喪，吹大咗啲喎

成隊人都好正

個mv有d似泰妍首why係咪

Agger

佢係公眾人物，咁多妺妹迷
畀人上綱上缐有位入好正常

就算唔係top 係其他public figure都好
阿媽可以用佢地做例子教仔
但佢哋本身存在係冇責任幫人教仔
佢哋犯法 被警方拉 接受懲罰
冇欠公眾任何野

如果top因爲今次單野玩完 我估bb應該都解散啦 各自solo

睇twitter啲記者會既翻譯話top佢血co2好高，姐係可能心臟曾經停過..

唔好有事啊

寫錯咗
應該係話可能會出現心臟驟停

深度昏迷

南韓天團BIGBANG成員T.O.P服藥過度在6日送進加護病房，家屬與警方的立場不同，雙方說法不一、消息混亂，入院後28小時，院方在7日下午4點（台灣時間3點）出面解釋T.O.P目前的狀況，他目前狀態沒有很好，送院當時瞳孔縮小、對光的反應微弱，到目前為止意識都還沒恢復，須戴著呼吸器治療。

據主治醫生說明，T.O.P是在6日中午12點34分被送往醫院，由於過度服用安眠藥，當時處於深度昏睡狀態，瞳孔縮小、對光的反應微弱，且呼吸衰竭，目前必須戴著呼吸器，且意識尚未恢復，醫生表示他目前雖對外部刺激有一定反應，但狀態並沒有非常好。

院方醫師7日開啟記者會，表明T.O.P到院時確實沒有意識，經過治療和搶救之後，現在病況漸漸有好轉，先前有消息指出他吃的是鎮靜劑，但目前只能推測他是吃了有處方籤的抗鬱劑，及其他可能含有安眠藥的藥劑，至於他到底是吃了什麼藥、吃了多少藥，因為需要患者本人的陳述，當時送院的陪同者也只能說明：「好像吃了藥」，因此還無法確定藥的品名與藥量。

雖然唔應該講笑 但佢今次會唔會變做泡菜人

主治醫生記者招待會重點概括：

1.15:30（KST）時候 對刺激有反應 意識不清醒
2.藥物是精神安定劑、抗不安劑，減少不安的藥物
3.評價一個人的意識分三種狀態：完全昏睡、對刺激有感受、清醒。從昨天起一直在測試他的反應，給他刺激的時候，有反應，但無法集中。
4.小便檢查只能檢測到某一種藥物，是和抗抑鬱症一起使用的，不等於安眠藥，但是小便檢查結果是過度服用，所以無法給出確切回答。
5.服用的藥物是處方藥，推測是服用過量藥物，量不確定。
6.現在的意識狀態，根據年齡不一樣，年輕人沒有並發症，一周內能清醒。
7.瞳孔觀察過程中，顯示回復還需要一定時間，瞳孔活動不靈活，呼吸稍顯困難
8.服用的藥物並發症之一就是呼吸困難
‼ ️9.綜合情況在好轉中‼ ️
10. 前幾天，TOP表示想和精神科醫生預約看診，但最後沒有出席。
11. 醫生：現在對TOP來說最重要是需要接受精神治療。
12. 醫生：我們不知道誰向了警方代表提供了有關TOP健康狀況的虛假消息。
13. 醫生相信TOP不會有腦部損傷的危險。
14. 通常來說,患者因苯二氮(用於製造各種鎮靜藥)類藥品出現中毒症狀時會因為無法呼吸而引起多種並發症. 重患者室觀察TOP的狀態. 服用過多的苯二氮會導致不能呼吸, TOP現在的狀態是不能呼吸.只有這個狀態得到有效好轉TOP才能從重患者室出來

回答問題重點：
‼ ️1.昨天動脈檢查，顯示不是危急情況
‼ ️2.持續觀察的情況，在一點點好轉

希望快點好起來
Cr 1: forevertop
Cr 2: YGHKF

起碼腦冇事
醒左做得返正常人 好事黎

真係唔好死

自殘唔值可憐同情

個MV好似 泰妍 i , why + jessica - fly, wonderland
鏡頭/拍攝手法將四首歌撈埋一齊

自身經歷
憂鬱症病人好容易因為平時既藥
藥力唔夠 就自己加重用藥

不過講呢句之前 不如等佢醒返 之後交待清楚
先再批評都唔遲

心地可以善良啲

top應該真係唔會自殺 完全冇咁既需要
但以佢性格太淆 又冇酒飲 個人又不安 自行加左藥都唔出奇
我諗佢都唔知咁大獲

好彩今年去左香港個bigbang 除時變絕響

醫生話佢有打算去見psychiatrist 但最後無去到
加上佢有抑鬱症病史，冇話有無自殺需要嫁
一個人有抑鬱症同自殺傾向同佢淆唔淆無咩關係
呢幾日既教訓就係唔好咁快落定論

突然諗起朴容夏

啲藝人仲敢唔敢食大麻

如果真係有病bad luck 入院
正常會有同理心祝福佢
但如果為左逃避責任而自殘
我諗唔到咩原因同情佢
唔評論了，等佢醒翻自己交代

朴容夏背景慘好多喎

咁岩諗起一代巨星殞落

連登其他post 班毒撚專登出黎踩top一腳
作為vip睇到好傷心
利申 唔支持top吸毒 但支持佢真心悔改

M&H呢D細公司可以出到上面d歌既feel既MV
值得一讚啦
等睇10號sketchbook

連登不嬲反韓

有野唔踩既咩 有咩好傷心

因係d韓星做到佢地做唔到既野

咁bigbang又真係太多醜聞嘅
我都係前幾日先知原來大成撞死過人

如果有一個日本團多醜聞連登都唔會有人提

唔係佢撞死, 追post喇

個報告最後都話無法判斷佢係咪撞死人，可唔可以唔好講到咁實牙實齒

百度貼吧有人話ASTRO 回購,分分鐘好似上次LABOUM咁爆放送拎音銀

朴件事真係好慘

Astro今次都賣得幾好真係

賣既數據太整齊同埋進步得太快？
拎左比人鬧死

兩者都係
加上Melon 日榜530位
(仲差過LABOUM,LABOUM 個時332位)

賣到超過6萬既團點解Melon 咁差,其他仲要冇in到

好可疑

頭一個禮拜嘅銷量等於上次隻碟嘅全數
但過咗第一個禮拜之後即刻打回原形
變返500隻到一日

好嘈

又係音效歌

黑眼啲水準好難捉摸
作比SISTAR嘅都好正

Agree

切勿車太貼

[ P.O.P(피오피) - Lorde 'Royals' Cover. ]

幾好幾好

呢個會唔會係警隊開頭講大話其中一個原因

其實到宜家我都係有啲混亂
究竟係警察/家屬/YG講大話定其實所有嘢都係誤會？

ptt話傳媒亂寫警察嗰邊講嘅野

我覺得警察有問題 如果傳媒亂寫 點解班警唔澄清？
要等醫生開完記招先話無講過

早上起身但係話食左藥好眼訓所以比佢訓（話之前都試話咁）無意識到食左過量
然後全部人出哂去勞動
到放隻前番黎，發現佢昏迷不醒，先知瀨野，即刻幾個人抬佢去醫院

呢個可能性都幾大

樓上話點解有咁多藥
有可能係處方比佢幾日或一星期，只不過佢食多左
程序上應該都係岩

我只係有疑問，一個當兵既人，可以就咁話好眼訓唔食早餐就唔叫佢起身架咩？明明就算睇韓劇都知當兵應該唔會咁歎架

正常當兵可以全部人出哂去勞動得Top留係度訓教唔洗做

TOP唔係琴日定前日已經出返黎咩

The police representative continues with the timeline, saying, “Around noon he started sweating profusely and couldn’t wake up, so we brought him to the local emergency room where he received blood, urine, and CT tests and there was nothing out of the ordinary. When we called his name or poked him, he showed some response, and when he was brought to the hospital, we did not carry him, we helped him walk.”

但醫生話佢係被三個人抬入院的
警方個報告有講大話但唔知講左幾多

佢係解除左警察職務返左部隊

一個食開鎮定劑既人
食多幾日或一星期既份量
唔足以令佢咁昏迷
同埋佢係部隊
唔係你話唔起身就可以唔起身

個mv衫/場景同ioi首very x3好似
不過宇少人多好難認
個曲...

但男團不嬲音源差銷量勁

睇邊間公司咩類型嘅團啫
利申9up
希望連登仔唔係呢種睇國籍同咩團先屌嘅人啦

鄰家少女 - Deep Blue Eyes

會唔會太正

通常銷量勁既男團音源都唔會太差，fans刷下音源點都入到榜，最top既男團甚至可以刷到音源頭幾位。

Got7點解釋

講到咁白

Got7 客源東南亞，vpn block 左

理性討論 佢哋某幾首主打係幾好聽 但韓國音源都係

割柒上次贏apink 都係因為啲fans識打榜
上次apink 西瓜都有top10-20 割柒100都入唔到
但fans 識刷冇人用又計分既bugs

玟星⼂⼂⼀乛⼂⼀

三部曲難聽到
一聽到愛國boy啲rap就

反而IF YOU DO唔錯
Just right 亦有MV加乘 都還可以

宇少今次音源真係好差

玟星 Seulgi一出 啲女飯叫到
D.ana都幾正喎原來

澀琪

岩岩睇左d數據
Got7Mnet日榜1位 never前3
應該全部榜單都入到
都唔係咁差姐

FINALLY

Got 7 mnet係幾好
但西瓜好差喎

日日都淨係見到崔勝鉉完全唔記得佢出歌

佢地係韓國有一定fan base，只係路人就通常剩係識+2，之前BTS未出青春二部曲嘅fan base同佢地參唔多

本來主打歌係Bull Shit
而家仲有無得預訂？

Mnet都冇人用
睇Melon 就夠

一直都好似無話bullshit係主打
實體未知幾時出，應該先放音源

一聽主打，就覺得好嘈
之期嘅主打都冇呢首咁差。
嘈得嚟仲要唔好聽，已經唔關首歌嘅歌詞事。

首歌好正

挑戰下睇iKON周偶

我睇左少少random dance已經覺得具俊會好扮野 我明上綜藝係咁 但唔知點解有啲頂唔順
好似仲有個咩扮男友視覺

幾好

好似係振永做pd

睇左半個鐘就熄左
見到bi被人彈完額頭，之後捉住忙內個衣領果個表情，唔知點解散發出種好黑人憎嘅感覺

又諗起飛帽個件事？

南韓明星使用instagram和韓國以及韓國以外的粉絲互動。Kpopmap這裡整理出2017最多人
追蹤的20名女星instagram，Check this out!!

南韓明星會在instagram上告訴大家「現在我在聽什麼音樂」、「現在我在看什麼電影」
等等。所以他們的粉絲可以很容易跟他們溝通。不過有時候SNS上的PO文也會引起一些負
面影響。但不管怎樣，現在來看看2017最多人追蹤的20名女星instagram。

1. 太妍– 9.8m
2. 朴信惠– 6.7m
3. 李聖經– 6.5m
4. 潤娥– 6.3m
5. Jessica– 6.2 m
6. 秀智– 6.1m
7. CL – 5.9m
8. Dara – 5.9m
9. Krystal – 5.5m
10. 泫雅– 5.2m
11.Tiffany – 5.1m
12. 金所炫– 4.7m
13. 俞利– 4.5m
14. Amber – 4.5m
15. 宋慧喬– 4.5m
16. 秀英-4.3m
17. Sunny – 4.2m
18. 徐玄– 4.2m
19. 孝淵– 4m
20. IU – 4m

唔知點解好中意聽hard carry
btw bambam同有謙忙內line mark同珍榮好靚仔

佢一向都扮野 覺得自己好靚仔
日本食好多fans又上床

少時上哂榜

有謙真心正

無twice

好正常周偶既環節，大家似乎好憎佢地
個人覺得幾好笑，但重寫profile個環節好悶

咁都要抽

Twice同好多新人嘅ig係全團，都唔知計入公司acc，定藝人acc好。btw，其實藝人有Public acc係好撚麻煩，易有關公，班anti又成日搞事

之前yoona同jessica係一樣

周偶個個星期都會睇一睇所以都會照睇，最多係睇到邊度頂唔順熄
暫時睇到random dance，skip左男友頂唔順
忙內彈B.I.反而覺得忙內好似有番d地位，佢彈完無龜縮

振煥其實有無160

好明顯係作俾twice
但Bona好靚，打歌舞台應該好正

呢個榜都係講緊個人acc，同埋第20都講緊4m既follow，團acc嗰d好似都無咁勁既人數，所以唔喺榜度好正常
同埋堆follow人數入面有幾多個anti既大家心照啦

我都係，男友果到太肉麻啦頂唔順
肯定無

Jinyoung啲女團歌

有無人鐘意jb

明顯現實上都會咁

等待緊gd新碟 係咪一次過出曬

Fly 超級垃圾

崔媽媽在韓國1:00-1:30的時候去了探TOP，她說情況好了點。她說TOP已經醒了，有眼神接觸。

Q「他開了眼睛嗎？」
崔媽媽「對。」

Q「你們有眼神接觸嗎？」
崔媽媽「有。」

Q「他認得你嗎？」
崔媽媽「認得。」

source cr: susifg
cr 2: YGHKF

點解感覺似請伯母出來打溫情牌降溫咁

證明YG PR今次有做野

Never Ever 係無左愛國boy都入到耳既
Hard Carry同Fly就真係

USB

仲有牙刷同碟

點解咁鍾意玩圖countdown

泰妍拋離第二位都幾遠

[G-DRAGON - '무제(無題) (Untitled, 2014)' M/V]
Watch @
#GDRAGON #지드래곤 #권지용 #KWONJIYONG #Actlll #무제 #無題 #Untitled2014 #YG

好唔GD FEEL (可能我路人 唔常聽
有少少太陽feel
幾好聽

好sad,made時期之後多左寫if you種feel
但件衫好似女人睡衣

可能因為bullshit打唔到歌姐

5首有兩首19+

呢首好岩太陽唱
不過gd都唱得幾好
首歌好sad

一聽覺得係比人飛嘅感覺

G-DRAGON - 개소리 BULLSHIT (KWON JI YONG) ALBUM]

YG之前po ig講3rdMV
仲有兩隻去左邊

可能而家呢個時候唔出19禁果兩首嘅MV住

成隻碟好正
馬上係iTunes 買左

Highlight MCD 1位!

後續都咁勁 又一個高峯

【MV韓繁中字】G-DRAGON 權志龍 - '無題(무제) (Untitled, 2014)' [Chinese Sub]

可惜淨係今個星期打歌

特登旅行去買碟
值嘅

依家1 2 3 4 7都係GD 五首上晒Top10

gd用音樂證明
其他人望塵莫及

改制後空降一位係咪暫時得iu gd做到

一位不解釋

19禁個兩首過唔到認證
西瓜想幫佢刷都刷唔到 太可惜了

好撚正。。

唔睇mv會好d chok過林鋒

我又真係齋聽無睇MV

最尾個shot真係好矮

iu咁低...

唔係mcd踢走sistar同twice都拎唔到

都贏到17

O

總係覺得似寫比水原希子

個個留言都係咁講 仲要有個2014係度

睇歌詞似寫水原希子 2014係gd好鍾意既數字 因為佢生日1988+8+18 而佢可能同水原希子係2014分手 所以應該係多重意思

首歌2014作 啲詞又咁樣 好難聯想唔起係寫比水原希子

咁樣睇gd都幾愛水原希子

其實佢好長情 好似零幾年就同佢一齊 然後水原借啲緋聞上曬位 站穩陣腳就飛佢 又笑佢滿足唔到佢 分左手之後 gd唔捨得仲做左一排sp 好似係

新女nana都係同一type

kiko本身係日本已經好紅啦好冇...

GD個新MV睇到我個頭都痛
佢咁fing法

就咁播唔駛望畫面

首歌勁好loop

唔知d人會唔會抽佢水話食左fing頭丸去拍

My Dear Kiko

大家一齊抽卡仔

十週年粗卡
新歌好聽
其實佢地無咩人理都唔只今次

就算唔係fans 首歌睇埋歌詞都覺得好想喊

Kiko本身已經好出名既
只係佢嫌gd太細先分手啫

咩太細

最好笑睇中字下面d comment，成班人都後悔當初瘋狂鬧Kiko

本身唔係飯都覺得呢首正

到底睇左幾多大陸妹講kiko借gd上位
覺得kiko正過nana

Kiko嫌gd條J太細嘛